【毛骨悚然】聰明、永生 未來AI恐幹掉人類

Black mirror: be right back既劇情

其實發生緊或發生左有咩問題 ?

AI is eating Linux

係咪乜都要對人唔對事 ?

I'm just kidding.

好想睇